悲！小六到高二遭父性侵315次 她崩潰痛訴

2019-05-02 11:14

〔記者周敏鴻／桃園報導〕桃園市A女（現18歲高三）就讀國小6年級時，就被狼父強制性交得逞，之後狼父以每1到2週1次的頻率，連續性侵A女多達315次，直到A女高二。狼父到案時辯稱女兒「都是自願的，他與A女感覺像是情侶關係」，讓檢警傻眼，桃園地檢署今天已依家庭暴力罪之妨害性自主案件，將狼父提起公訴，並請求法官加重其刑。

A女指控，2012年間她就讀小學6年級時的某一天，她被父親帶往桃園區一處停車場的車內，她父親強脫她的衣物後，強制性交得逞。之後父親每1到2週就會性侵她1次，她曾反抗過，卻挨打，後來只敢口頭拒絕，但她父親根本不理。

檢方調查，A女父親欠下不少債務，性侵A女過程時，他也曾以此為由恐嚇：「如果你敢把這件事告訴祖母，我被關後，我欠下的錢就要由祖母來負擔！」因A女與她祖母的關係親密，A女對於狼父連續性侵她的惡行惡狀，始終隱忍。

直到去年2月28日，A女在住處房間內，再度被狼父強制性交得逞後，終於崩潰，因身心受創甚鉅，自覺無法再繼續忍受，就向她的表姑哭訴，才由她的祖母、表姑陪同向警方報案，並交付狼父使用過的衛生紙給警方作為證物。
但A女父親到案後，僅坦承與A女在去年2月27日、2月28日發生性行為，還堅稱「都是A女自願的，他與A女的感覺像是情侶關係」。

檢方說，A女在調查過程中接受測謊，被問及「國中以前，他有沒有跟妳發生性行為」、「國中畢業以前，他有沒有跟妳發生性行為」等問題，答案都是「有」，也沒有不實反應，認定A女父親犯罪事實明確，估計他從2012年9月到2018年2月間，共對A女強制性交315次得逞，已依家庭暴力罪之妨害性自主案件將他提起公訴，並請求法官依兒童及少年福利與權益保障法規定，加重其刑。

鳴呀三百幾次
點計到

一睇標題已經估到台灣

goal！！！！！！！！！！！！！！！！

yes! 估中！

小六已經 不得了 係台灣咁撚多呢啲

桃園依排瘋狂入波

點解香港冇測謊

點計架

仲以為又係新北入球添

係咪台灣啲教育水平太低定點
大陸都冇咁多虐兒性侵

正正正正正